【今晚一齊睇奧斯爾】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXCIII

#StandWithOzil

Ozil

邊個推完又唔開po

阿叔果邊唔知會爆幾多次

狼隊個場好重火藥味

生日願望 阿狗贏波

我諗唔到topic

2b啱啱勁到

完封啦

永遠唔割奧燒

換Kean

睇住荷甲阿記先

支持奧燒

換入又換出

2禾b差啲收ddg皮

屌

熱狗

曼聯就黎反cup

阿叔踢波無上下限

希望佢今場可以生生性性踢場好波
對面個文迪已經算廢 希望可以爆得贏

要打士氣波阿今晚

熱狗絕殺

屌你老母死熱狗

都話左daddy好撚勁

熱同前四差3分咋

iwobi真係一個carry

熱狗同 daddy 夾到
成場比人狂攻射極唔入
反擊偷雞

實追到啦

熱狗3分3分咁追
做緊5弟了

CLS

買左我我燒首名

我地都唔差 差7分咋

摩狗都諗過夾唔夾先教嘅

拜恩斯踢落又唔覺俾人強姦

燒燒

代狗會多謝你

Kean入黎唔夠20分鐘汗都未出就俾人換走左

duncan ferguson 勁
上任贏車仔作客和 19000

唔知換走為乜
不如我地冬季接收左佢

有錢買右閘/中堅好過啦

相反龍狗條垃圾

過埋今晚，4分only

龍蛇今晚就bin你c

條友踢出嚟垃圾到
又唔跑又交失
完全唔啱踢英超咁

過埋今晚仲係7分 得失球由0變-6

奧斯爾正選

可能戰術上執行唔到教練要佢做既野上場咁耐隱形咁耐

雖然都應該會輸但唔該班大帝踢得生生性性，希望可以用呢場波去反彈

-6 咁少 起碼10粒啦

冇人用喇真係點都會有得踢

lm

輸完又可以炒領隊

唔係大帝
係baby

得一腳左腳射波見得人 其他都麻麻
力架黎講算唔襟撞

燒

本身金童，而家咁撚慘⋯⋯

路過 希望巴丁有波入

Stand with ozil

本身人腳已經差仲傷成堆愛狗on9仔黎

阿仙奴 對 曼城 角球大重注!

好清楚隊波乜位置
打防守反擊

MERRY XMAS 阿狗

斯巴路斯傷左?

祖都太多人 費時養咁多

想買角仙奴 11.5s

雲加

死鏝狗識do既就比我燒刷十球入波廿球助攻啦

真 反共先鋒

今晚預計會失三球以上

好撚耐

2球關你事

呢個中前場都算球迷陣
今期最緊要係有燒 龍蛇識do

哥狗已經留左力

我們都是奧斯爾

正選

為咗香港，鏝今日一定要輸

我都有信心失波一定關我事
我指對面

睇到個陣就想笑 又amn又k31 想輸幾多球都得

手足比D信心, 今場睇我表演

醒醒定定

放心, 打架一定有我份, 唔會比人恰我燒

點解我有直覺你會傷出
之後換saka入黎頂你個位

我們都是奧燒爾

Saka出黎救世 做英雄

我再傷埋等降班

now player係咪死左？有冇人有link?

客其他@11.0
fat fat

下場到阿狗被sm

阿仙奴主隊勝: 6.20

捐俾星火算啦

無XHAKA輸撚梗

曼上次對鏝客勝都9倍

有沙卡唔會輸?

link?

有沙卡輸多幾球

我好開心佢正選

你有冇落場踢，問人攞link做咩

中後場死硬

就開波個場重係咁空
係咪唔忍心入場睇

奧燒今場踢成點都唔屌留名區

攻中唔用奧燒要用兩隻力架幻幻or沙卡

+1

曼城冇咗阿古路辛尼
對攻真係未必輸

就算施巴路斯復出 我都偏向出奧斯爾多啲

Any link

只要做好輸波嘅準備就冇有怕啦

今場3:2 4:3 一啲都唔出奇

好想奧斯爾入波收班玻璃心皮

個後備陣容

今場唔出ozil等於話俾全世界知向中共屈服
一定要出

樓主神預測再度歸來
阿仙奴 1：3 曼城

巴丁勁到

巴丁

十五分鐘內失唔失到

來了
巴丁

Love you

0:1

心口舊野咩黎

即輸

0-1

de bruyne 即刻入波

奧斯爾加油

1分鐘

快撚到

大炒

集中力...

可以瞓得

可以熄機 8888

10比0?

屌你老母張伯斯

巴丁 !上阿

未開始睇就輸緊

早d 訓都係好既

後防

班垃圾係咪搞笑 真係唔想屌

FPL入咗KDB

快到

仲未開機 做乜鳩

巴丁冇回防

多謝阿狗為亞洲阿迷睡眠質素著想

...

真係出黎搞笑

真係客其他？

垃圾始終垃圾

勝負已分

未睇 係咪訓得

完全痴撚線

咁撚快手

客其他仲有5.3倍 要買就快

張伯斯慢撚到

紙糊後防 禁區頂又中空

屌岩岩仲整好消夜慢慢睇

又避波

一分鐘收皮

上場先教完你點打鏝都唔學

屌你 連直播都未開就輸緊

俾2秒迪布尼瞄已經玩撚完

cls 表演賽？

直接比我燒做教練啦，龍狗快啲躝

到我去整了 ching食what

迪布尼朋友隊

呢球輸邊個

出柏芝同出電欺咪都係一鳩樣

巴打睇住阿記吞得落宵夜咩

niles條傻西比費蘭癲奴任帶

其實雷頂細爆個位仲好la

搞笑

輸好多個

懷疑佢40歲

laca眼神死

成隊

利迷留名，ozil加油！

訓得

輸pepe唔撚tackle 費蘭甸奴

牙叔防守 ＝ 笑話

阿仙奴真係笑話黎

睇live見到觀眾仲入緊場就要等精華睇緊入球

我都係岩岩開電視就10

阿仙奴買後防 中場啦 再係咁唔店

大梅落場都好過呢隊後防

豬成隊中後場 可以.

hea撚到嘔

輸羊唔落剷，比比假身fake人再比人過，成條中場唔知做乜，後防唔使講都知未落場

條中場同左後防之間空到....

今場要輸幾多

右閘又廢，中堅又慢～

要比強國人恥笑

一野食黃輸半場freekick好過啦

決定發夢十卜我燒

後防廢撚到 中場又無連接
前場各有各踢

踢閘驚波 不如我去踢

chambers 今日災難性

個人認為PAPA大罪啲，唔清波

巴丁掂

馬田真係唔錯

同香港一樣，都係比強姦

馬仔勁撚到

ozil交波真係好靚

巴丁係新牙朗

見到對中堅咁樣猜波法
開大不是夢

仲開唔開電腦好 做ies算

真

柏芝係咪on9

沖涼遲左幾分鐘就0-1

巴丁賣唔賣得貴就睇呢場了

欣賞奧斯爾

巴丁真係我今年最愛

唔駛，比人強姦

後防退得太後 同中場間既half space 無人封

奧燒

岩岩奧燒比直線c朗？

Ozil同馬丁
又幾好丁

我預測四比零

yes

傻閪奧燒越位位搶隊友波

開啦
ies呢啲好快就搞掂啦

你沖完涼都可以直接上床訓
我仲要食埋個消夜先呀

阿迪達

又想屌29號 有冇手足禁住我

拖

The Arsenal Foundation個章

0：4
你咁睇得起阿狗

屌你 搵個人落來拎波得唔得呀？
踢街場都識拎波啦

成條後防根本就垃圾

睇完強姦片仲邊有心情做功課

pepe唔係好防守？

迪達子回家啦好嗎

leno有火

禁區頂無人守比人撞射唔係第一次
坦應該守kdb但似掛住睇波跑到入小禁區

就係睇完嬲到瞓唔著先會做

00後冇腦

一邊做功課一邊比人強姦 雙重強姦

史達寧衝遠柱要守

由無人識變到球迷最愛

燒好波

燒護波

比比其實識唔識踢波

冇人走位

拖仔踢得幾好

咁不如直接唔好出

Feel到今場右路比人中出300發

pepe落底 但係禁區得羊

前世做錯事

始終相信pepe係有級數！

拖b不嬲勁

買左阿狗贏黎支持奧燒

咪撚俾班蝗睇la

2:0

衰乜先鐘意阿仙奴
果時得 no. 1 fan J得過

好嘢 0-2

0:2

比人456

拖真係越黎越fit

想燈？

任射

呢球我廢到，唔想睇了

熄機訓了

2個打5個都搞掂

俾中國人笑4

廢到撚

三個人都mark 唔到

大家訓未？

kolasinac 真係唔識合踢波

話左你垃圾閘

乜撚野後防黎嫁

可以訓了

on99

廢到On9

開電腦1：0 岩岩開直播 2：0仆街啦

456

咁出邊個?

訓啦早抖

on9....本身仲覺得踢得幾好

無心機睇，15分鐘就兩粒

李城之前破唔到既記錄由曼城黎破

坦呢覆守緊咩

港隊都勁撚過佢地

又係右邊..呀叔

呢隊垃圾後防幾時死呀？

Kola同Papa係咪渴睡症

痴撚線 完全唔撚mark人

易撚到

輸阿叔

Kola

k31咁撚樣企位

呢球首先細爆漏已經on9
第二你隻傻尻坦又唔釘人又唔封好條線，點打呀，成條後防都垃圾

乜撚防守.....

睇黎又輸個3-1

買唔切客其他

張伯斯

細爆廢到

樓主神預測2.0

阿仙奴 0：8 曼城

係唔差 得幾個

屌你老母乜撚野防守黎

半場1-3
全場1-6

主場大炒正呀喂

兩球都係右邊底傳中
左邊空哂冇人迫

細爆廢撚到

FPL

5比1都嚟緊啦

屌，垃圾

球球空哂 我阿婆都入

法比走前嗰年鍾意阿 然後第一次睇直播8：2

兩個mark一個都可以俾人出到波

你老味 雪糕筒黎

垃圾管理層，屌

話撚左右路會比人瘋狂強姦

完 廢撚到

人少打贏人多

記住呀
點都唔割奧燒

mc 近況咁普通都俾人輕鬆屠

3個防一個都比佢出到波

cap一世都得

明明自己都淨係識踢橫傳
點解可以唔識守
平時練波係練乜春

關kola咩事
輸阿叔
張伯斯補位一個補一個位搞到左面空左

阿叔點撚樣呀，人地攞定轉身再加速，你先起步跑
屌你老味咩

細爆除左9追個波有乜用

屌你老母落下班等降班啦

話過就過 真心on9

逆景波可以即收臭燒

睇撚到灰

鏝城幾次入夠3粒就放水，可惜我哋一定攻唔入

愛狗之禍

阿仙奴又反cup仲有40陪 想上樓快d買

兩球都輸柏芝 屌

好心逼搶咁廢就咪玩逼搶啦

究竟平時防守練咩可以練到咁

守緊乜

唔明點解唔學曼聯咁打

我個消夜一半都未食完呀...
3個走埋一齊，無一個走埋去迫，剩係側邊護住
咁我落場都得啦

2球一樣死法 一堆人阻唔到左邊傳中 右邊果件死撚左冇人mark

阿叔瘋狂入死位

我上年仲笑鳩車狗6：0

洗撚練咩

完全冇人守遠柱

AMN 算做得唔錯

客其他

禁區得果一個接應點都可以無人MARK

一個對一個都唔mark 人

不過成隊都學界防守

k31 唔shoulder check 兼又退太後
papa又唔提水

阿真心搞笑

老老實實個季波仲好睇過呢季

巴丁真係好撚勁

波牛式防守
見到波就衝去搶

同意

條友燈王

客其他仲有4.3 馬會送錢

下

黎錯左垃圾隊

拖b好撚醒神今日

任食放題

爆狗廢到嘔

屌 d 中下遊都會爭扎下 邊會咁撚快俾人入2球
人就咁耐都未撚請 cls 阿高層係咪太耐冇炒人

小學雞鴨仔波

龍狗走得未

啲防守真係笑死人

拖好似有返態

下年會比強隊買ga la

細爆好似唔係幾跟到個節奏

嘩 對面要靠犯規先阻到阿叔

巴丁勁過比比好多喎

雲加走左先黎 冇腦kick ball大忌

打冇後防！

太撚勁 阿叔

破蛋當贏啦

當pepe啲錢買咗巴丁

好快d走 唔係害死你

阿叔成日有人標緊波 佢又標埋去 自己個位空哂
究竟識唔識防守

好搶眼

PEPE你做緊乜柒

我答到你：唔識

pepe

細爆咪做分波個個啦

無人逼

防守型拖

Kdb都完封pepe

細爆分波慢兩拍

不嬲防守廢

有冇人覺得今場阿叔幾好

唔知而家既世三可以撚到呢隊阿仙奴咩程度

仲以為2-0 唔係0-2

屌你老母 成隊都唔現位 傳條撚

早啲抖啦 降班隊唔值得捱夜睇

踢踢下波都唔識扭

佢有得揀？
阿叔下下企正佢後面
搵鬼到佢咩

當PEPE連扭都扭唔過人，仲有咩用

阿叔呢d 撚樣係英乙是但執個右閘都踢得好過佢

motm

出一個死一個 佢用黎幫教練考牌

下球應該會輸12m

廢爆9追完未，3個迫1個

加比爾係華倫就做左後防核心，踢得好好。 都唔知做咩咁平放

1on1 迪布迪波都比人偷埋
72m

呀叔青年軍踢開右中場 比人改造踢閘
而家人唔似人 鬼唔似鬼

阿叔係守翼 比人拉開咗 kdb明顯打你閘同中堅個空位
個球又係打你half Space 明顯龍格堡係無諗過點守哥狗套戰術
明明上場曼聯個針對性戰術照抄就得都唔抄
快快趣搵人接手啦 唔好等季尾

美女被任抽插無限中出 （ars-444）

巴丁嘴唇都白晒

比比左腳踢右翼做乜

又封到

雷斯換細爆la

細爆d企位埋波同分波都慢幾拍點踢呀

Dllm 鏝領先2球d迫搶都認真過垃圾廠
4條友守1個都可以俾對面帶返生

雷斯係咪廢到寧願犧牲rb位出個阿叔都要柏芝打中堅

點解金鏈叔連基本傳波都做唔到

笑死，比人中出到傻左

上場曼聯戰術好易明

係阿仙奴令人廢

PEPE如果係曼城應該勁撚到仆街

個防守體系咁柒
比vvd你都變nben啦

巴丁真係成隊最勁

佢諗到又點？

屌比比學下巴丁點踢波啦

得佢踢緊波咋嘛

對面已經冇出力俾你攻..

賤種巴西狗都有人懷念

巴丁搶埋

巴丁搶波仲勁過xhaka

初初打替工 打下打下就當佢真係閘咁用

why賤種

對上一次英超嬴曼城係幾時

阿叔同比比真係好撚夾

屌你 細爆成日企係人地後面做乜鳩 中場踢少個咁

阿狗d迫搶 白禮頓都猜得返出黎啦 仲講鏝城

曼城反而唔係好耐

9估，打 fifa咁
一下 cup同切入中間

記得上季細爆無比人屌個兩場就係打鏝

細爆跑乜鳩位

係咪練波剷傷自己友

話時話holding傷左？

起碼有雲加一字排開救火式收購睇

記得有場上半已經3-0 不過已經好柒耐 山狗燒carry

pepe 廢廢地

鏝城個烏克蘭仔咪又係攻中俾人叫踢左閘
根本就教個個人既問題

阿叔CM

On9 pepe

4條友入左禁區就9斬啦

除左臭燒全部企定定等波到想點呀

比比做乜7

dllm pepe

RB + shoot 就一球

廢就唔好玩波啦

咩叫踢開？
佢有試過咩

巴丁已經踢一人足球
可能山妹真是無辜的

其實真係後防太垃圾，金鏈真係我俾個腳都靚過佢

緊急救火隊

馬天利尼真係每天攞波都feel到有威脅

成條右路我睇緊乜野？
細爆 呀叔 比比 3條撚樣想點？

比比我屌你

Pepe成日想扭，但次次都扭失

Pepe

比比小兒麻痹？

危機會議後打防反2：0贏

阿叔今場唔差啦

阿叔已經好撚多下醫院波

3條友算係咁啦師兄

逆足翼係潮流好耐

細爆踢緊自己既節奏

唔怪得要賣禾髀

Feel到奧燒力已盡，班豬隊友咁嘅表現，真係無得救

M4 A8 山度士 班拿約

加埋ozil 又走埋去
幾個一齊係到圍爐咁

廢嗰方面

好後悔renew咗nowtv

PP可唔可以咪撚上腳，佢唔係美欺呀！！！

打 fifa pepe一定好勁

拖今日好掂

懷念伊禾比

放左邊 出下波 有無得諗

呢度唔撚係法甲呀

3,4年內冇然過wo好似 咁刀五耐？

手足仲要睇多2年閪波

黑美斯

佢今場唔多積極喎

細爆插水

上季尾踢到咁果斷唔續

全隊得拖，燒，馬丁踢 ja ma

睇下西甲都無咁嬲

美欺都冇可能一條友carry呢隊垃圾

上一次贏利物浦仲耐

佢d俾波算係咁啦

仲有leno

成日反擊都唔岩腳 又要cup返轉頭

利個arnold咪又係翼轉閘

阿叔極低集中力呢個問題從未改變過

成班隊友勁撚落力 細爆仲慢慢跑
中場猜緊波佢企係對面身後唔現位做乜撚野

哥帥：
呢隊波你唔係去呀？

比比個d怪腳真係非一般嘅怪

日日都掂

cls根度簡喺度派牌冇人mark

hard sell緊自己

達子 應該唔會黎 接哥狗班好過

廠＝ 龍門育成所

阿叔搞笑方面係幾唔錯

細爆果下假撚到

同比比一樣咁搞笑

樂觀啲睇
唔算一面倒

隻金鏈好廢

哥帥以經放棄屌波訓左係度

人地法乙球王散緊步 練緊插水屌隊友

屌條右路真係睇唔撚透搞乜撚

唔使屌都輕鬆贏啦

去曼城，果度又要後生接棒

點撚解阿叔仲生存到
交腳波都唔到位
推波會自己推撚甩咗

未見過有水貨得咁誇張
值80m一場代表作都冇
痴線

達子 : 都係唔黎喇

仲多波守過training lesson

好心達蛇想嚟阿狗就識做啦

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

佢想傳波比人射嘅時候，發覺自己原來已經企係最前，仲要等班人慢慢上黎，對面成隊都返上黎，真係慘

同學界一樣中龍就入

究竟仲爭細爆果D 係用邊隻眼睇波

睇番爺爺真係好撚勁
出法明尼 基佬打90分鐘都可以嬴鏝2-1

無野叻 同人隻抽佢就最撚叻

兩球罰球反cup google隊

無撚左c8 做中場連接真係好慘
講真ozil都唔算中場組織 最勁真係直線個下

阿迪達睇到金精火眼，心諗遲下過黎賣曬你班撚屌

對面殘陣

法乙球王積極少少得唔得 早幾個月咪幾有火

廢撚到

你教廠，你死左 la

同A8講
隊波無撚得救 你都係跟我教得兩年再去其他球會

我地都係

c8 除咗 burnley 之後都冇踢過好波

達子宜家話都係諗諗先
接哥狗班着數d wo

仲以為係巴丁

鏝下下踩腳

太拖踏，大局觀一般

kola 傷埋冇人踢喇

k31

坦克

屌真係傷呀我？

哥帥:你去教？我去都死呀
阿迪達:

坦

仲未有人頂到卡叔

淨係識得後場扭波但係冇咩突破

法乙球王 駁腳又唔現位 又唔係box to box 防守又慢慢行

阿叔搬返過去打左閘？

仲可以換乜人？

配住沙爆，佢可以點

Saka...

luiz 客串

心口個章係乜章嚟

真 得個企

其實卡叔真係好多功能，唔係咁易頂

只有肥賓可以救世

唔打啦唔打啦

一個好撚HEA 既黑尻 是但係英超執件黑尻都搏過佢
最慘係仲要82M

是鳩旦啦，個個都一樣

勁到仆街

牙叔客串

想問auba 有冇掂過波

阿記花拳秀腿

唔好話有分，連鬥心都冇埋

等燒直射掛網吧

傷埋坦係咪又要睇沙加打閘
Xhaka+牙叔 雙閘、我究竟睇緊啲乜能野

坦克咁大隻係咁易撞野就傷?!

清撚曬啲垃圾佢買中後啦吊

坦傷 完

kola 踢唔到

屌開口中

我覺得比比太上腳

傷埋

哥狗可能同達子分析緊係有冇可能救到阿狗

坦克走先

屌正仆街咒我

轉打352啦

開波個下

個pepe果種骨子裡既廢

唯一得番個出黎打交既都傷

要 saka 踢閘

又傷左閘
呢個位真係好邪

直接踢3中堅喇屌 反正都輸2球

認錯人好撚柒

Saka ready

換saka

啲閘全部傷哂

哥狗好用力屌傾what

有無人覺得Pepe好懶懶閒
作為一個翼鋒球員 真係純粹企邊等波到
好似咁多場都無見過佢走位入攝咁

講到好肉緊

Saka

出saka

有卡叔個陣就無前鋒
無卡叔個陣就無中場
後防就不嬲都無

嘩，豁出去

正 兩隻左閘傷晒 之後兩個月場場睇牙叔左閘

兩下分析完啦

搬阿叔去左閘 屌打史達0

睇漏左個乙字
屌

saka 打閘

搵saka可以準備456

同佢分析緊黎阿狗會點樣寫花自己cv 破壞教練生捱

未來人？

pepe呢種又廢又貴，唔易有

今場之後希望高層可以知道用名宿冇運行
穩穩陣陣請個安察洛堤算啦

喂你咪on99咁啦 廢到咁仲想過檔？

又傷後防
啲人本身都廢
仲要條防線十場有九場都唔同 點夾

hi一hi就收皮

問題係廢爆唔到人，有睇啱啱狼vs刺adams爆到9彩

3:0

踢死腳啊大佬

0:3

細爆

Cls

3-0

Feel到奇陣反cup了

拗柴

完

Saka
又一個新仔 比人強姦

cls 中出左右閘 稔起都想熄左佢

客其他ready

KDB個人表演

0-3

Easy 3:0

細爆比人撚到

de bruyne 完全拉都拉唔到

爺爺有冇可能返黎

3個養傷中 開始覺得比同叔可以躝

細爆死撚左佢啦

笑左
SAKA左閘
呢個防守仲撚hea

PEPE個位企得太後 次次傳到俾佢都無晒威脅 金鏈阿叔又唔上去overlap 拉下位

456 ready

kdb勁到

其實佢識唔識跑

佢地對唔對得住球迷

PL Fantasy揀左KDB做隊長

係ozil 開罰球廢左,定係無以前住污係到
以前就算開罰球都好,住污都會頂到下波，雖然頂唔中龍
但而家開罰球既話好似完全無威脅咁

主場輸 10 粒了

dllm拆球場啦

唔想睇了

完全差2班波miss爺爺

換走細爆laa

技術性擊倒

仲可以上邊個

法乙球王俾人技術性擊倒

又係廢爆

cls....

會唔會橙過8:2

話細爆+拖 係球迷陣果班 笑死

on9國家

迪布尼 fifa咁 一個轉身甩開細爆 開腳 睇到我想打爆個電視

pepe 其實踢中場算la
護到下波又唔點跑

唔撚睇了，訓先

快啲炒10球然後全隊執柒左佢

垃圾中場 垃圾後防

中龍就入點玩

如果 PEPE 80m, KDB咪3億。

迪布尼時間

迪布尼朋友隊
痴撚線無人停到佢

射死角無得救啦

憑咩同曼城並稱big 6?

差d 4球

法乙球皇成日偷一步想去截波

又係細爆

大屠殺

要不是蘭奴

D高層係VIP睇會唔會覺得醜

de bruyne hattrick

輸多幾球啦

kdb痴線

張柏C係咪凍到僵咗…唔閘波唔埋身
兩球都輸佢

射死人啦 dllm

Leno

差啲0:4

God bless 龍蛇

細爆雪糕筒

禁區又中空 只29號陪跑

繼高基俾世三玩弄
而家又有細爆俾迪布尼玩弄

會唔會太勁

kdb 下下死角

差啲4；0....

爭啲

KDB ON FIRE

kdb 出力喇
投降算

迪布尼勁撚到

法乙球王 又唔夠硬淨 撞一下就甩 又慢 迪布尼都跑得快過佢 推一下就過左
頭先如果係沙卡應該一野辣左落去紅牌 唔洗輸多粒

阿仙奴唔好再叫自己big6
李城先係

細爆真心唔掂 唔明點解佢可以踢足咁多場正選

leno咁都救到

真係痴撚線

幫鏝打返起

咁都可以俾迪布尼推順黎射

真心唔輸獲金既隊波班高層都唔會知衰

點解唔係出電欺 張伯斯右閘 阿叔左閘 而家左邊加埋36歲

廢爆憑咩入國家隊

細爆真係好撚廢

兩閘連以前蒙叔Done two打身後 half space今季都冇出現過

廢隊出勁龍

球迷快啲離場啦
仲留響度睇隊波比人sm真係好咩

有冇奇蹟波

中場冇其他人喇

電欺都唔係踢得好

對住廢爆 容乜易

學界足球

收拖收羊留力下場OK?

差少少4球

客其他 明派錢

咩人黎都冇得救啦呢隊野

年年都冇反省

迪布尼係咪痴左線

話之佢輸10:1，只要燒入到一球都當贏

只係想撚下班小粉紅

點解唔學曼聯塞死2個half space

Leno勁撚到

你睇下個後備就知點解

講真 打強隊出返拿卡啦 冇人hold到波

其實真係邊個教都死 冇鬥心又廢
又科水

leno下年應該去拜仁

明明學49000咁都話有得砌下
前邊擺快馬反擊 中場餓狗搶屎

連下遊打法都踼唔到

下季星散 ...

成隊波攻防都做雪糕筒

條中場廢撚到 無技術又唔硬淨

KDB 2g1a 0-3

MC班友聞到血腥味肉緊左攻得

之前成班係度外國球評不過其他人一樣垃圾 冇得救

係咪又要8-2
不過個陣咁廢，驚蛋都破唔到

輸左好多獲啦反咩醒

我屌 真係唔打啦唔打啦
球球都有

龍狗：half space what？

上面買0比4個位有冇後悔

點解唔防反

迪布尼真係太屈

投降輸三球算啦好嗎

我要攬炒(球會版) 依加必有陣痛
燒埋啲膠層就ok

Kdb 勁撚到戇鳩

迪布尼癲嫁

等睇一陣半場走幾多球迷

學曼聯唔得咩

Leno值得更好

訓教 唔撚睇下半場

新利馬

上年細爆契仔霸位
季中開始廢到仆街 狂失分 成季交0G0A
今年個劇本一模一樣

Kdb

廢隊出鋼龍

撚狗咁撚

呢班垃圾真係邊個教都死

gunnerblog@gunnerblog
We know the back four are bad. But this has been a very, very exposing half for Guendouzi and Torreira.

認同
應該4312/4222

英冠求其執件都好過佢，冇腦

pepe唔撚識過人....我要gerb唔撚好...

有，輸少過4球已經係奇蹟

廢爆上位開始阿狗就廢到仆街

其實高層都無心搞隊波
不如好似南華咁
賣晒所有球員，由英甲踢起

Fifa走場都係輸3球堡sir係時候拉隊走人喇

我驚輸到仲有心果三個（拖 巴丁 L1）都頹撚埋

分分鐘電欺搭拖 效果個好

龍蛇真係好撚慘
班仆街高層根本推佢去死

臭燒今日冇乜表現

哥狗大炒啦 咪俾達子黎 叫普狗黎執屎

中場0保護防線

幫鏝起機後上奪冠了

一間阿仙奴換

一盤散沙

換電欺搭拖算啦

係 大梅都慘

睇DB17係好爽

輸穫金都唔會知衰

而家仲唔夠衰咩，咪又係咁

真 電欺係psg打過防中幾爛打

反拿全部盲閪嚟

認真 半場補番個客其他 賺番餐飯仔先

C巴約C去左邊？

十年時間反省

巴丁=180m

一早請到摩狗一定會改善到

唔該賣左成條後防

torreira 開場踢得幾好
不過而家都跌咗
開始散

終於知點解ozil賽前講乜新疆獨立 原來係唔想中國球迷睇呢場波 真係用心良苦

聖誕快車無曬左閘

傷

迪達子求下你返黎

出電欺打防中都好過細爆

愛蛇 唯一 德政
買左尼奴

樂觀少少
輸1球同輸10球分數都係一樣

因為阿狗癈佢先上到位啫

狂屌

細爆呢d料死落英冠算啦

輸咗幾多先炒愛狗
算鳩數啦呢隊joke球

agger
我廠一億球皇

條中場咁撚廢點執 唔硬淨無防守無技術無鬥心無創造力

慘..

換撚咗pp入拿卡啦，廢爆換沙加好過

ching真係好能樂觀

佢廢都算，冇鬥心花拳秀腿先大獲

羊最強就係tap in 但而家連個波過半場都有難度時，點解仲要出佢，而家佢好似隱撚左形咁

想送達子去死？
班球員咁樣 嚟到就變達狗

英甲吧 英冠都應該唔夠踢

關佢撚事咩

今晚有啲似當年8:2嗰場

以前真係改造得幾好

爺爺好慘

曼城班友心諗 吓 仲易打過降班隊 堆後防紙紮咁

愛狗遺產=法乙球王
害撚死阿狗

有無閘咪一鳩樣

豬波仲玩咩後腳

細爆應該bench吓先la
防中位chambers/ luiz仲好la

saka防守>金鏈狗

我情願拎個80m俾Edu去巴西搵人

英雄所見略同

沙加

樂觀少少
幫鏝起機追痢

阿仙奴太多幼齒 完全怯哂場。。。。

有功課抄都唔撚抄

打兩防中 買多件搭拖 走細爆

柏芝/細梅防中唔差

屌你老味唔撚睇啦 訓教

入到嗰兩球都收貨了

細爆交咁多學費越學越廢，lan

成盤散沙
龍狗淨係坐係到望

。。。。

賭下大細仲過癮，好過貴貴買垃圾

轉會窗買返個防中 利申迷99連

廢爆=紙板
拖就瘋狂標波

。。。。。。

張圖2019 又可以recycle一次.. 個細路唔知今日有無入場

我記得個場有一半都係青訓 仲要係打唔起嘅青訓

如果76黎教呢班後防會點

熄機了，再睇落去都無意思

中場廢到無波比羊。。。羊掂過幾多次波？

Why sack Emery if we won’t appoint a new manager after 15 days.

@OsmanZtheGooner

入多球好啦買咗40呀

噓聲四起

冇錢買人啦 簽左比比

美羊季尾走硬了

但唔炒只會連韋斯咸都輸埋

有奧燒可以打佢最中意既聖誕樹陣

呢句真

because we are poor

其實點解仲未請到人

睇阿仙奴啲波真係訓練自己意志

膠層賭龍蛇有用 ， 點知賭豬左

班仆街高層仲要妹住選帥
贏左場就放風話俾龍蛇教埋全季
根本推成班波去死 屌

哥狗表情係真心覺得對面垃圾殘陣鏝唔搓你已經丈炒 下半禁屌可以試下10:0

細爆單對單真係任過

3次 開波果3次

由歌王走果年講到依家

點止一球咁少

中後場全部都係炸彈黎
大細爆 走場狗 papa 沙加

得拖 同 柏g 算係一個防守球員

爺爺

比爺爺改造到四不像

打利記嗰場又係 係人都知拿卡係大賽球員 唔知收乜鳩

because the board is on9

波都未教過 人又冇

第二球個橫傳係點做到
點解個個後防都隱曬形

出左offer
Candidate reject offer

一撚樣爆炸
條中場都唔掂

有廠 無窮人

k31都走甩2球

但係安76當年唔係賣燒咩

邊個

落到場先諗點踢真係好慘

同佢老豆一尻樣

張柏斯?唔撚係掛
同走場狗同lvl

Freddie Ljungberg's programme notes: "We've been unable to play with a real match tempo in training, so we've had to rely on video analysis and showing the players situations that we can do better. That's not ideal, but that's December." #AFC #Arsenal

最鳩嘅係 無得請助教
唔知做錯咩先會繼續支持依隊垃圾
高安基食屎

唔怪得有分期付款

猁贏 香港輸
為咗顧全大局 一定要幫曼城 李城

竟然可以完全打唔到反擊

錢少唔吸引人，同埋聖誕快車期惡打時間

上半場6分鐘後有冇攻過門?

除左 蘭奴 賀丁 柏芝 泰 比狗 拖 巴丁 全隊賣曬佢啦

其實球員問題>教練
基本上邊個黎今季都係死

哥狗幫手炒多幾粒
等班廢物現形

細爆
金鏈
全部仲點串柒柒

真係搵邊個教都死
呢隊曼作客已經麻麻 仲要比人禁住屌

班球員跟本冇所謂
分分鐘諗緊去邊慶祝

個個諗緊點走場

佢又係踢起-->大傷-->一沉不起

好多
頭先達子都撕左張約

應該係話頭30秒後有冇攻門

係咪有會然改咗名叫愛狗是無辜的啦

第二球走場狗應該識瞓落去

都睇左咁多場 已經是鳩旦了

訓練抗逆力嘅最好材料

要買bale先賣奧燒

呢個真 唔迫唔搶 亂咁企位

拎緊波果陣又無人走位 現位
淨係向後回傳

鏝睇住你黎食
睇得出對面都唔同你搏 比盡出5成力
有機會先慢慢同你玩

算吧啦\\
今年兩大轉教練好時機都錯失左
一個係歐霸決賽被炒後
另一個係岩岩國際賽期炒請摩佬
而家請邊個都唔會有用

屌，再係咁真係10位之外完成

無謂俾希望自己啦
尼隊阿仙奴要識let it go...
唔係好難生活架

今季排第 10 到啦

點解我仲會開電視。。。
明知呀記會輸，我仲搬埋張被出廳睇

成個中場無配合
中場防守似八達通一啪就過

好心咁撚廢就咪逼搶啦 彈兩腳就散晒 泊巴士算啦

無知的小孩晨早長大啦
仲睇阿狗做乜

笑住睇點輸
我要攬炒

人地Foden回防守得仲硬淨過牙叔
踢閪咩

成班好似唔識守咁
好幾次係夠人守, 但企位走位錯哂

係黨鐵閘機，一跳就過。。。

0防守點巴士

唔踢歐霸可能仲好

嗰年仲入到決賽

細爆勁左兩場
就去番正常水平

細爆你食撚屎
防守永遠企個穩形位
foden特登推去你到扭過你等你冇得扮防守

比我係現場應該拉隊叫啲季票走人

無人話巴士唔駛失波

堡蛇躝啦屌

任人射 任人攻

頭2球柏G肯瞓落去就得

下季先再睇啦，wfc arsenal

我係中國人呀屌

輸多球變第10

邊撚度無辜

埋尾動作撻手

記得當初已經有巴打講過tie仔又係玻璃人 而家又係攞黎搞 夢叔又咁撚 急一野放走

羊拿份約係2020定2021完？
快快手有價好賣拎錢重建
羊拿都玩唔到好多年

今季排到第7已經好好
好過曼聯最差果季

就算呀記比人4567，我聽日會照樣著呀記波衫出街

得罪講句，對強隊真係唔好出奧燒

用欣賞（對家）足球角度睇
心理平衡會好多

今季會唔會破06打後最低入場人次紀錄

出willock咪又係一下穿